講下自己星爺電影入面最鍾意嘅台詞+原因

我先 ：
你唔係外賣仔！

原因：成part只靠對白+演技已經令人融入一個好緊張嘅氣氛